兩球仔出黎挑機啦

見親我都敗走